終於明白點解D女仔鐘意MK多過好男人

最近經歷左好多野，我終於參透到
就係好男人唔會輕易許下承諾...

口花花咩都話得有幾難?
對住我好重視既人，我絕對唔會開空頭支票
做得到我先會答應
因為到最後發現只係大話，我會覺得好hurt
我唔想我重視既人受到咁既傷害

結果換來一句我唔肯為佢付出

如果有得重來一次
我都會堅持自己，絕對唔會開空頭支票

Mk有情趣 識flirt女
其實樣子都唔太重要
把口先最重要

我一早就明白呢個道理啦

Yes 樓主係好男人

男朋友話一定會娶我，希望係真

好似M記無益但食得開心；青菜白飯有益但唔好食既道理，都有人食菜好開心睇你遇唔遇到。但點解唔試下做有益又好食既食物？口花氹女同真心對條女好無予盾

小事氹下我都會
但去到大D既事，大家諗法唔同
我就唔會氹
個問題一日唔解決一日都會到

咪玩啦大佬

可惜我ex 唔明白我既苦心
只係覺得人地男朋友點點點，我就點點點

咁MK好男人呢？

好男人有咩用 啲女唔識欣賞 淨係覺得你悶 冇情趣

十萬個認同

岩

正皮

咪就係
女人係都鍾意d賤男
俾人中出即飛又係到呱呱嘈
好男人又唔識欣賞

如果知道咩叫珍惜
就唔會咁容易有後悔啦

好女人一定識珍惜

女人要進化到老母級先會變好

呢個比喻真心正

不如問下點解啲好男人 硬係鐘意西女人
仲要覺得啲西女人好單純、好不造作

講得好

女人係鍾意男人呃呃氹氹

笑了
樓上絲打好天真 多數男人講結婚都係氹女仔開心
聽完大家笑下就算 勿認真